Dokończyć aplikację:
Implementując wzorzec projektowy strategia stwórz aplikację która na początku pyta użytkownika o sposób ładowania danych
do aplikacji, a następnie podmień strategię ładowania danych do programu. Istnieje klasa InputReader której instancję
należy stworzyć na początku działania aplikacji (w mainie). Aplikacja powinna przyjmować komendę zmiany strategii:
set_strategy file/random/std_in
oraz pobierania kolejnych danych z wejścia:
get_int - pobiera inta:
        -- w przypadku strategii z pliku przyjmuje następnego inta z pliku
        -- w przypadku std_in przyjmuje ze scannera
        -- w przypadku random generuje randomowo liczbę i ją zwraca
get_string - pobiera stringa ^ strategia działa tak samo
get_double - pobiera double ^ strategia działa tak samo
UWAGA! Jeśli np. w pliku nie ma danych, powinien się pojawić odpowiedni komunikat.